濕疹巴絲入

本身已經差唔多斷尾但一出街就周身痕唔知係米因為空氣仲殘tg gas 成份而家一出街就紅哂

點樣好返

本身食開一隻洋蔥素supplement 跟住好左八成.

你嚴5嚴重😭

一出世頸同手較位已經有.大個左好左少少.絲打你都有？

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

我由細到大都有
本身睇西醫control住
而家轉中醫四個幾月
全身都爛曬
痕到想死

絲打有冇tg?或者可以介绍一隻supplement俾你睇下有冇用？

近呢半年起到全身都係咁濟...
睇中醫又無乜起色
好想死

發出嚟嘅時候搽隻叫elomen嘅藥膏，一定唔可以比啲濕疹爆發。
平時就食多啲supplement eg. 洋蔥素、維他命
我自己就keep住食herbalife d supplement，
就算去發夢食放題d濕疹都唔會話點發出嚟。

有冇戒口？

elomen 呢隻藥膏聽講有類固醇有負作用所以冇咩搽..herbalife 未試過..supermarket 果d 都有得買？

我都係呀 一定要清算班警！我日日都皮膚敏感又溼疹

我買左死海鹽融水黎噴 都唔太覺有效

唔知全香港濕疹/皮膚病患者可唔可以入稟禁止班popo用tg 污染空氣...因為香港有皮膚病患嘅人都唔少

成身都係 無好過
生曬一粒粒傷口

戒白砂糖包你好快好

心理都會影響濕疹...切記要心平氣和..我都知好對有濕疹好難做到..但一定要盡量做

已經唔用糖但一出街就周身痕好似俾蟻咬咁...

因為轉季係咁？

試過中醫未

出街食都好多飲品食物有白砂糖，戒得哂真係一星期好哂

基本上有類固醇嘅藥膏先會搽得好
同埋其實負作用只不過係令皮膚變薄
如果你唔係長期用其實冇乜問題
Herbalife嘅話就要做會員上網買

同埋如果睇中醫可以試下港大中醫學院嘅陳竟華醫師 唯一一個我睇完有明顯好轉嘅中醫
不過就比較貴同埋佢會比好多藥引你